港大老鬼馮煒光施壓踢走3滴蠟生：學生可凌駕法律之上？

港大的宿舍近日發生多宗學生遭欺凌的醜聞，包括集體向一名宿生下體滴蠟，港大聖約翰學院院長今日發表聲明，確認上述事件發生於3月21日，總共有23名宿生因參與欺凌而需接受紀律處分，其中3人被取消宿位。

港大校友兼前學生會會長的新聞統籌專員馮煒光今日在facebook發帖，怒轟「Enough is enough!」，直指港大有縱容之嫌，並拋出其「老鬼」身份，呼籲校友及同學們要求校方取消3人學籍。惟帖文錯字連篇，把「縱容」寫成「緃容」、又把「學籍」寫成「學藉」。他亦在留言籲支持的朋友讚好，但帖文發出半小時，暫僅得10個讚好。

馮煒光又指摘「香港大學學生便可凌駕於法律之上？」，強調若屬犯法，理應受法律制裁，由法官判刑，疑似暗諷參與社運的大學生。

自事件揭發而來，馮煒光連日在facebook轉載「港人港地」的帖文，追擊有關學生，包括轉發有關批評港大李國賢堂學生會幹事會的文章，指幹事會就「下體打頭」事件所發聲明，稱「不涉及欺凌」，形容是「疑似狡辯」，只求脫身，更將事件與佔領行動扯上關係，批評學生代表當時拒絕撤走，是跟真正民意存在極大落差。

老鬼鬥干政